今年好似好少聖誕燈飾、裝飾？

行街目測裝飾唔多，燈飾唔覺有
新聞又冇點報導
跟強國風向唔搞聖誕？

［年經］覺唔覺今年聖誕冇乜氣氛？

今年好似仲衰過上年

掛住打貿易戰呀

到農曆新年又有人開post 覺唔覺今年新年冇乜氣氛？

新年應該好多巴打開po屌鳩自己d蝗親蟈戚

你無行商場？ d鋪頭整到好靚啵